【推到完場】機場特警 2

開定先
好多肌肉男
睇女又有肥湯

你老母畀狗屌

四十五十路阿叔

你全家畀狗屌

出街等比啲肌肉畜龍打啦
仲機場特警

好過睇乜鳩二月廿九啦

你老母做雞俾狗屌

你個名全個連登都識柒頭

好心唔好撚同佢推啦

玩膠都咪撚玩啦，由鳩得佢啦

琴晚第一集就爆左一個POST以前都無試過

熱門又上撚埋，要推推行動POST啦成班碌柒咁款

打

Lm

拉

[/quote]

！

做得好

正

就開波,除定褲

好波 就做

屌你老母

黑警都有人討論重吹到第2個POST 不得了

咁你仲推

証明套劇好睇

準備推post了

入嚟洗圖同屌既唔計，真係睇套垃圾同入嚟討論劇情既同黑警一樣死全家啦

重有記得不推文啊，咪撚推呢啲垃圾

收皮喇屌你老母
開乜撚野po呀

又話不推文

我p牌推唔推都一樣

睇完愛回家 準備開波

套劇好好睇,你地就扮唔推,其實喺度推

人之初，性本善，性相近，習相遠，

苟不教，性乃遷，教之道，貴以專，
昔孟母，擇鄰處，子不學，斷機杼，
竇燕山，有義方，教五子，名俱揚，

養不教，父之過，教不嚴，師之惰，
子不學，非所宜，幼不學，老何為，
玉不琢，不成器，人不學，不知義，

為人子，方少時，親師友，習禮儀，
香九齡，能溫席，孝於親，所當執，
融四歲，能讓梨，弟於長，宜先知，

首孝弟，次見聞，知某數，識某文，
一而十，十而百，百而千，千而萬，
三才者，天地人，三光者，日月星，
三綱者，君臣義，父子親，夫婦順，

日春夏，日秋冬，此四時，運不窮，
曰南北，曰西東，此四方，應乎中，
曰水火，木金土，此五行，本乎數，
十干者，甲至癸，十二支，子至亥，
曰黃道，曰所躔，曰赤道，當中權，
赤道下，溫暖極，我中華，在東北，
曰江河，曰淮濟，此四瀆，水之紀，
曰岱華，嵩恆衡，此五岳，山之名，
曰士農，曰工商，此四民，國之良，
曰仁義，禮智信，此五常，不容紊，
地所生，有草木，此植物，遍水陸，
有蟲魚，有鳥獸，此動物，能飛走，
稻梁菽，麥黍稷，此六穀，人所食，
馬牛羊，雞犬豕，此六畜，人所飼，
曰喜怒，曰哀懼，愛惡欲，七情具，
青亦黃，及黑白，此五色，目所識，
酸苦甘，及辛鹹，此五味，口所含，
羶焦香，及腥朽，此五臭，鼻所嗅，
匏土革，木石金，絲與竹，乃八音，
曰平上，曰去入，此四聲，宜調協，
高曾祖，父而身，身而子，子而孫，
自子孫，至玄曾，乃九族，人之倫，
父子恩，夫婦從，兄則友，弟則恭，
長幼序，友與朋，君則敬，臣則忠，

此十義，人所同，當順敘，勿違背，
斬齊衰，大小功，至緦麻，五服終，
禮樂射，御書數，古六藝，今不具，
惟書學，人共遵，既識字，講說文，
有古文，大小篆，隸草繼，不可亂，
若廣學，懼其繁，但略說，能知原，

凡訓蒙，須講究，詳訓詁，明句讀，
為學者，必有初，小學終，至四書，
論語者，二十篇，群弟子，記善言，

孟子者，七篇止，講道德，說仁義，
作中庸，乃孔伋，中不偏，庸不易，
作大學，乃曾子，自修齊，至平治，
四書熟，孝經通，如六經，始可讀，
詩書易，禮春秋，號六經，當講求，
有連山，有歸藏，有周易，三易詳，
有典謨，有訓話，有誓命，書之奧，
我周公，作周禮，著六官，存治體，
大小戴，註禮記，述聖言，禮樂備，
曰國風，曰雅頌，號四時，當諷詠，
詩既亡，春秋作，寓褒貶，別善惡，
三傳者，有公羊，有左氏，有穀梁，
經既明，方讀子，撮其要，記其事，
五子者，有荀揚，文中子，及老莊，
經子通，讀諸史，考世系，知終始，
自羲農，至皇帝，號三皇，居上世，
唐有虞，號二帝，相揖遜，稱盛世，
夏有禹，商有湯，周文武，稱三王，
夏傳子，家天下，四百載，遷夏社，
湯伐夏，國號商，六百載，至紂亡，
周武王，始誅紂，八百載，最長久，
周轍東，王綱墜，逞干戈，尚遊說，
始春秋，終戰國，五霸強，七雄出，
嬴秦氏，始兼併，傳二世，楚漢爭，
高祖興，漢業建，至孝平，王莽篡，

光武興，為東漢，四百年，終於獻，
魏蜀吳，爭漢鼎，號三國，迄兩晉，
宋齊繼，梁陳承，為南朝，都金陵，
北元魏，分東西，宇文周，與高齊，

迨至隋，一土宇，不再傳，失統緒，
唐高祖，起義師，除隋亂，創國基，
二十傳，三百戢，梁滅之，國乃改，

睇呢套劇嘅連登仔死全家

屌你老母咩仲睇機場黑警

屌你老母仲睇

Wrap each piece of beef tightly in a triple layer of cling film to set its shape, then chill overnight.

Remove the cling film, then quickly sear the beef fillets in a hot pan with a little olive oil for 30-60 seconds until browned all over and rare in the middle. Remove from the pan and leave to cool.

Finely chop the mushrooms and fry in a hot pan with a little olive oil, the thyme leaves and some seasoning. When the mushrooms begin to release their juices, continue to cook over a high heat for about 10 minutes until all the excess moisture has evaporated and you are left with a mushroom paste (known as a duxelle). Remove the duxelle from the pan and leave to cool.

Cut the pastry in half, place on a lightly floured surface and roll each piece into a rectangle large enough to envelop one of the beef fillets. Chill in the refrigerator.

Lay a large sheet of cling film on a work surface and place 4 slices of Parma ham in the middle, overlapping them slightly, to create a square. Spread half the duxelle evenly over the ham.

Season the beef fillets, then place them on top of the mushroom-covered ham. Using the cling film, roll the Parma ham over the beef, then roll and tie the cling film to get a nice, evenly thick log. Repeat this step with the other beef fillet, then chill for at least 30 minutes.

Brush the pastry with the egg wash. Remove the cling film from the beef, then wrap the pastry around each ham-wrapped fillet. Trim the pastry and brush all over with the egg wash. Cover with cling film and chill for at least 30 minutes.

Meanwhile, make the red wine sauce. Heat the oil in a large pan, then fry the beef trimmings for a few minutes until browned on all sides. Stir in the shallots with the peppercorns, bay and thyme and continue to cook for about 5 minutes, stirring frequently, until the shallots turn golden brown.

Pour in the vinegar and let it bubble for a few minutes until almost dry. Now add the wine and boil until almost completely reduced. Add the stock and bring to the boil again. Lower the heat and simmer gently for 1 hour, removing any scum from the surface of the sauce, until you have the desired consistency. Strain the liquid through a fine sieve lined with muslin. Check for seasoning and set aside.

咁快第二個post

正
好期待

屌你老母

褲已除

口裡說不 身體卻很誠實

呢套好睇

連登仔個個口裡說不

要行動就出街做野啦碌柒 推尻啲傻柒學生去死你就叻

人之初，性本善，性相近，習相遠，

苟不教，性乃遷，教之道，貴以專，
昔孟母，擇鄰處，子不學，斷機杼，
竇燕山，有義方，教五子，名俱揚，

養不教，父之過，教不嚴，師之惰，
子不學，非所宜，幼不學，老何為，
玉不琢，不成器，人不學，不知義，

為人子，方少時，親師友，習禮儀，
香九齡，能溫席，孝於親，所當執，
融四歲，能讓梨，弟於長，宜先知，

首孝弟，次見聞，知某數，識某文，
一而十，十而百，百而千，千而萬，
三才者，天地人，三光者，日月星，
三綱者，君臣義，父子親，夫婦順，

日春夏，日秋冬，此四時，運不窮，
曰南北，曰西東，此四方，應乎中，
曰水火，木金土，此五行，本乎數，
十干者，甲至癸，十二支，子至亥，
曰黃道，曰所躔，曰赤道，當中權，
赤道下，溫暖極，我中華，在東北，
曰江河，曰淮濟，此四瀆，水之紀，
曰岱華，嵩恆衡，此五岳，山之名，
曰士農，曰工商，此四民，國之良，
曰仁義，禮智信，此五常，不容紊，
地所生，有草木，此植物，遍水陸，
有蟲魚，有鳥獸，此動物，能飛走，
稻梁菽，麥黍稷，此六穀，人所食，
馬牛羊，雞犬豕，此六畜，人所飼，
曰喜怒，曰哀懼，愛惡欲，七情具，
青亦黃，及黑白，此五色，目所識，
酸苦甘，及辛鹹，此五味，口所含，
羶焦香，及腥朽，此五臭，鼻所嗅，
匏土革，木石金，絲與竹，乃八音，
曰平上，曰去入，此四聲，宜調協，
高曾祖，父而身，身而子，子而孫，
自子孫，至玄曾，乃九族，人之倫，
父子恩，夫婦從，兄則友，弟則恭，
長幼序，友與朋，君則敬，臣則忠，

此十義，人所同，當順敘，勿違背，
斬齊衰，大小功，至緦麻，五服終，
禮樂射，御書數，古六藝，今不具，
惟書學，人共遵，既識字，講說文，
有古文，大小篆，隸草繼，不可亂，
若廣學，懼其繁，但略說，能知原，

凡訓蒙，須講究，詳訓詁，明句讀，
為學者，必有初，小學終，至四書，
論語者，二十篇，群弟子，記善言，

孟子者，七篇止，講道德，說仁義，
作中庸，乃孔伋，中不偏，庸不易，
作大學，乃曾子，自修齊，至平治，
四書熟，孝經通，如六經，始可讀，
詩書易，禮春秋，號六經，當講求，
有連山，有歸藏，有周易，三易詳，
有典謨，有訓話，有誓命，書之奧，
我周公，作周禮，著六官，存治體，
大小戴，註禮記，述聖言，禮樂備，
曰國風，曰雅頌，號四時，當諷詠，
詩既亡，春秋作，寓褒貶，別善惡，
三傳者，有公羊，有左氏，有穀梁，
經既明，方讀子，撮其要，記其事，
五子者，有荀揚，文中子，及老莊，
經子通，讀諸史，考世系，知終始，
自羲農，至皇帝，號三皇，居上世，
唐有虞，號二帝，相揖遜，稱盛世，
夏有禹，商有湯，周文武，稱三王，
夏傳子，家天下，四百載，遷夏社，
湯伐夏，國號商，六百載，至紂亡，
周武王，始誅紂，八百載，最長久，
周轍東，王綱墜，逞干戈，尚遊說，
始春秋，終戰國，五霸強，七雄出，
嬴秦氏，始兼併，傳二世，楚漢爭，
高祖興，漢業建，至孝平，王莽篡，

光武興，為東漢，四百年，終於獻，
魏蜀吳，爭漢鼎，號三國，迄兩晉，
宋齊繼，梁陳承，為南朝，都金陵，
北元魏，分東西，宇文周，與高齊，

迨至隋，一土宇，不再傳，失統緒，
唐高祖，起義師，除隋亂，創國基，
二十傳，三百戢，梁滅之，國乃改，

睇機場黑警一律屌老母

支持香港警甴！唔支持死全家，殺人強姦都要支持

瘋狂推post個d仲多

Genesis
View other translations: kjv hgb hb5 Chapter: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 50

1:1 At the first God made the heaven and the earth.1:2 And the earth was waste and without form; and it was dark on the face of the deep: and the Spirit of God was moving on the face of the waters.1:3 And God said, Let there be light: and there was light.1:4 And God, looking on the light, saw that it was good: and God made a division between the light and the dark,1:5 Naming the light, Day, and the dark, Night. And there was evening and there was morning, the first day.1:6 And God said, Let there be a solid arch stretching over the waters, parting the waters from the waters.1:7 And God made the arch for a division between the waters which were under the arch and those which were over it: and it was so.1:8 And God gave the arch the name of Heaven. And there was evening and there was morning, the second day.1:9 And God said, Let the waters under the heaven come together in one place, and let the dry land be seen: and it was so.1:10 And God gave the dry land the name of Earth; and the waters together in their place were named Seas: and God saw that it was good.1:11 And God said, Let grass come up on the earth, and plants producing seed, and fruit-trees giving fr

1:1 At the first God made the heaven and the earth.1:2 And the earth was waste and without form; and it was dark on the face of the deep: and the Spirit of God was moving on the face of the waters.1:3 And God said, Let there be light: and there was light.1:4 And God, looking on the light, saw that it was good: and God made a division between the light and the dark,1:5 Naming the light, Day, and the dark, Night. And there was evening and there was morning, the first day.1:6 And God said, Let there be a solid arch stretching over the waters, parting the waters from the waters.1:7 And God made the arch for a division between the waters which were under the arch and those which were over it: and it was so.1:8 And God gave the arch the name of Heaven. And there was evening and there w

as morning, the second day.1:9 And God said, Let the waters under the heaven come together in one place, and let the dry land be seen: and it was so.1:10 And God gave the dry land the name of Earth; and the waters together in their place were named Seas: and God saw that it was good.1:11 And God said, Let grass come up on the earth, and plants producing seed, and fruit-trees giving fruit, in which is their seed, after their sort: and it was so.1:12 And grass came up on the earth, and every plant producing seed of its sort, and every tree producing fruit, in which is its seed, of its sort: and God saw that it was good.1:13 And there was evening and there was morning, the third day.1:14 And God said, Let there be lights in the arch of heaven, for a division between the day and the night, and let them be for signs, and for marking the changes of the year, and for days and for years:1:15 And let them be for lights in the arch of heaven to give light on the earth: a

nd it was so.1:16 And God made the two great lights: the greater light to be the ruler of the day, and the smaller light to be the ruler of the night: and he
made the stars.1:17 And God put them in the arch of heaven, to give light on the earth;1:18 To have rule over the day and the night, and for a division between the light and the dark: and God saw that it was good.1:19 And there was evening and there was morn

f

dd
d

d
d
d
d
d
f
f

f
f
f
f
d
d
f
f
f
f
f
f
f
f
f

f
f
f

f

ff
f
f
f
f
f

ff
f
f
f
f
f
f
f

ff

ff

f
ff
f
f
f
f
f
f

ff
f

f

f
f
ff

f
f
f
f
f
ff
f
f
f

ing, the fourth day.1:20 An

琴日唔見你

人之初，性本善，性相近，習相遠，

苟不教，性乃遷，教之道，貴以專，
昔孟母，擇鄰處，子不學，斷機杼，
竇燕山，有義方，教五子，名俱揚，

養不教，父之過，教不嚴，師之惰，
子不學，非所宜，幼不學，老何為，
玉不琢，不成器，人不學，不知義，

為人子，方少時，親師友，習禮儀，
香九齡，能溫席，孝於親，所當執，
融四歲，能讓梨，弟於長，宜先知，

首孝弟，次見聞，知某數，識某文，
一而十，十而百，百而千，千而萬，
三才者，天地人，三光者，日月星，
三綱者，君臣義，父子親，夫婦順，

日春夏，日秋冬，此四時，運不窮，
曰南北，曰西東，此四方，應乎中，
曰水火，木金土，此五行，本乎數，
十干者，甲至癸，十二支，子至亥，
曰黃道，曰所躔，曰赤道，當中權，
赤道下，溫暖極，我中華，在東北，
曰江河，曰淮濟，此四瀆，水之紀，
曰岱華，嵩恆衡，此五岳，山之名，
曰士農，曰工商，此四民，國之良，
曰仁義，禮智信，此五常，不容紊，
地所生，有草木，此植物，遍水陸，
有蟲魚，有鳥獸，此動物，能飛走，
稻梁菽，麥黍稷，此六穀，人所食，
馬牛羊，雞犬豕，此六畜，人所飼，
曰喜怒，曰哀懼，愛惡欲，七情具，
青亦黃，及黑白，此五色，目所識，
酸苦甘，及辛鹹，此五味，口所含，
羶焦香，及腥朽，此五臭，鼻所嗅，
匏土革，木石金，絲與竹，乃八音，
曰平上，曰去入，此四聲，宜調協，
高曾祖，父而身，身而子，子而孫，
自子孫，至玄曾，乃九族，人之倫，
父子恩，夫婦從，兄則友，弟則恭，
長幼序，友與朋，君則敬，臣則忠，

此十義，人所同，當順敘，勿違背，
斬齊衰，大小功，至緦麻，五服終，
禮樂射，御書數，古六藝，今不具，
惟書學，人共遵，既識字，講說文，
有古文，大小篆，隸草繼，不可亂，
若廣學，懼其繁，但略說，能知原，

凡訓蒙，須講究，詳訓詁，明句讀，
為學者，必有初，小學終，至四書，
論語者，二十篇，群弟子，記善言，

孟子者，七篇止，講道德，說仁義，
作中庸，乃孔伋，中不偏，庸不易，
作大學，乃曾子，自修齊，至平治，
四書熟，孝經通，如六經，始可讀，
詩書易，禮春秋，號六經，當講求，
有連山，有歸藏，有周易，三易詳，
有典謨，有訓話，有誓命，書之奧，
我周公，作周禮，著六官，存治體，
大小戴，註禮記，述聖言，禮樂備，
曰國風，曰雅頌，號四時，當諷詠，
詩既亡，春秋作，寓褒貶，別善惡，
三傳者，有公羊，有左氏，有穀梁，
經既明，方讀子，撮其要，記其事，
五子者，有荀揚，文中子，及老莊，
經子通，讀諸史，考世系，知終始，
自羲農，至皇帝，號三皇，居上世，
唐有虞，號二帝，相揖遜，稱盛世，
夏有禹，商有湯，周文武，稱三王，
夏傳子，家天下，四百載，遷夏社，
湯伐夏，國號商，六百載，至紂亡，
周武王，始誅紂，八百載，最長久，
周轍東，王綱墜，逞干戈，尚遊說，
始春秋，終戰國，五霸強，七雄出，
嬴秦氏，始兼併，傳二世，楚漢爭，
高祖興，漢業建，至孝平，王莽篡，

光武興，為東漢，四百年，終於獻，
魏蜀吳，爭漢鼎，號三國，迄兩晉，
宋齊繼，梁陳承，為南朝，都金陵，
北元魏，分東西，宇文周，與高齊，

迨至隋，一土宇，不再傳，失統緒，
唐高祖，起義師，除隋亂，創國基，
二十傳，三百戢，梁滅之，國乃改，
人之初，性本善，性相近，習相遠，

苟不教，性乃遷，教之道，貴以專，
昔孟母，擇鄰處，子不學，斷機杼，
竇燕山，有義方，教五子，名俱揚，

養不教，父之過，教不嚴，師之惰，
子不學，非所宜，幼不學，老何為，
玉不琢，不成器，人不學，不知義，

為人子，方少時，親師友，習禮儀，
香九齡，能溫席，孝於親，所當執，
融四歲，能讓梨，弟於長，宜先知，

首孝弟，次見聞，知某數，識某文，
一而十，十而百，百而千，千而萬，
三才者，天地人，三光者，日月星，
三綱者，君臣義，父子親，夫婦順，

日春夏，日秋冬，此四時，運不窮，
曰南北，曰西東，此四方，應乎中，
曰水火，木金土，此五行，本乎數，
十干者，甲至癸，十二支，子至亥，
曰黃道，曰所躔，曰赤道，當中權，
赤道下，溫暖極，我中華，在東北，
曰江河，曰淮濟，此四瀆，水之紀，
曰岱華，嵩恆衡，此五岳，山之名，
曰士農，曰工商，此四民，國之良，
曰仁義，禮智信，此五常，不容紊，
地所生，有草木，此植物，遍水陸，
有蟲魚，有鳥獸，此動物，能飛走，
稻梁菽，麥黍稷，此六穀，人所食，
馬牛羊，雞犬豕，此六畜，人所飼，
曰喜怒，曰哀懼，愛惡欲，七情具，
青亦黃，及黑白，此五色，目所識，
酸苦甘，及辛鹹，此五味，口所含，
羶焦香，及腥朽，此五臭，鼻所嗅，
匏土革，木石金，絲與竹，乃八音，
曰平上，曰去入，此四聲，宜調協，
高曾祖，父而身，身而子，子而孫，
自子孫，至玄曾，乃九族，人之倫，
父子恩，夫婦從，兄則友，弟則恭，
長幼序，友與朋，君則敬，臣則忠，

此十義，人所同，當順敘，勿違背，
斬齊衰，大小功，至緦麻，五服終，
禮樂射，御書數，古六藝，今不具，
惟書學，人共遵，既識字，講說文，
有古文，大小篆，隸草繼，不可亂，
若廣學，懼其繁，但略說，能知原，

凡訓蒙，須講究，詳訓詁，明句讀，
為學者，必有初，小學終，至四書，
論語者，二十篇，群弟子，記善言，

孟子者，七篇止，講道德，說仁義，
作中庸，乃孔伋，中不偏，庸不易，
作大學，乃曾子，自修齊，至平治，
四書熟，孝經通，如六經，始可讀，
詩書易，禮春秋，號六經，當講求，
有連山，有歸藏，有周易，三易詳，
有典謨，有訓話，有誓命，書之奧，
我周公，作周禮，著六官，存治體，
大小戴，註禮記，述聖言，禮樂備，
曰國風，曰雅頌，號四時，當諷詠，
詩既亡，春秋作，寓褒貶，別善惡，
三傳者，有公羊，有左氏，有穀梁，
經既明，方讀子，撮其要，記其事，
五子者，有荀揚，文中子，及老莊，
經子通，讀諸史，考世系，知終始，
自羲農，至皇帝，號三皇，居上世，
唐有虞，號二帝，相揖遜，稱盛世，
夏有禹，商有湯，周文武，稱三王，
夏傳子，家天下，四百載，遷夏社，
湯伐夏，國號商，六百載，至紂亡，
周武王，始誅紂，八百載，最長久，
周轍東，王綱墜，逞干戈，尚遊說，
始春秋，終戰國，五霸強，七雄出，
嬴秦氏，始兼併，傳二世，楚漢爭，
高祖興，漢業建，至孝平，王莽篡，

光武興，為東漢，四百年，終於獻，
魏蜀吳，爭漢鼎，號三國，迄兩晉，
宋齊繼，梁陳承，為南朝，都金陵，
北元魏，分東西，宇文周，與高齊，

迨至隋，一土宇，不再傳，失統緒，
唐高祖，起義師，除隋亂，創國基，
二十傳，三百戢，梁滅之，國乃改，

睇機場黑警一律屌老母

番咖哩搵表哥啦你

社會垃圾先睇

唔講政見 張振朗 楊明都幾型

人之初，性本善，性相近，習相遠，

苟不教，性乃遷，教之道，貴以專，
昔孟母，擇鄰處，子不學，斷機杼，
竇燕山，有義方，教五子，名俱揚，

養不教，父之過，教不嚴，師之惰，
子不學，非所宜，幼不學，老何為，
玉不琢，不成器，人不學，不知義，

為人子，方少時，親師友，習禮儀，
香九齡，能溫席，孝於親，所當執，
融四歲，能讓梨，弟於長，宜先知，

首孝弟，次見聞，知某數，識某文，
一而十，十而百，百而千，千而萬，
三才者，天地人，三光者，日月星，
三綱者，君臣義，父子親，夫婦順，

日春夏，日秋冬，此四時，運不窮，
曰南北，曰西東，此四方，應乎中，
曰水火，木金土，此五行，本乎數，
十干者，甲至癸，十二支，子至亥，
曰黃道，曰所躔，曰赤道，當中權，
赤道下，溫暖極，我中華，在東北，
曰江河，曰淮濟，此四瀆，水之紀，
曰岱華，嵩恆衡，此五岳，山之名，
曰士農，曰工商，此四民，國之良，
曰仁義，禮智信，此五常，不容紊，
地所生，有草木，此植物，遍水陸，
有蟲魚，有鳥獸，此動物，能飛走，
稻梁菽，麥黍稷，此六穀，人所食，
馬牛羊，雞犬豕，此六畜，人所飼，
曰喜怒，曰哀懼，愛惡欲，七情具，
青亦黃，及黑白，此五色，目所識，
酸苦甘，及辛鹹，此五味，口所含，
羶焦香，及腥朽，此五臭，鼻所嗅，
匏土革，木石金，絲與竹，乃八音，
曰平上，曰去入，此四聲，宜調協，
高曾祖，父而身，身而子，子而孫，
自子孫，至玄曾，乃九族，人之倫，
父子恩，夫婦從，兄則友，弟則恭，
長幼序，友與朋，君則敬，臣則忠，

此十義，人所同，當順敘，勿違背，
斬齊衰，大小功，至緦麻，五服終，
禮樂射，御書數，古六藝，今不具，
惟書學，人共遵，既識字，講說文，
有古文，大小篆，隸草繼，不可亂，
若廣學，懼其繁，但略說，能知原，

凡訓蒙，須講究，詳訓詁，明句讀，
為學者，必有初，小學終，至四書，
論語者，二十篇，群弟子，記善言，

孟子者，七篇止，講道德，說仁義，
作中庸，乃孔伋，中不偏，庸不易，
作大學，乃曾子，自修齊，至平治，
四書熟，孝經通，如六經，始可讀，
詩書易，禮春秋，號六經，當講求，
有連山，有歸藏，有周易，三易詳，
有典謨，有訓話，有誓命，書之奧，
我周公，作周禮，著六官，存治體，
大小戴，註禮記，述聖言，禮樂備，
曰國風，曰雅頌，號四時，當諷詠，
詩既亡，春秋作，寓褒貶，別善惡，
三傳者，有公羊，有左氏，有穀梁，
經既明，方讀子，撮其要，記其事，
五子者，有荀揚，文中子，及老莊，
經子通，讀諸史，考世系，知終始，
自羲農，至皇帝，號三皇，居上世，
唐有虞，號二帝，相揖遜，稱盛世，
夏有禹，商有湯，周文武，稱三王，
夏傳子，家天下，四百載，遷夏社，
湯伐夏，國號商，六百載，至紂亡，
周武王，始誅紂，八百載，最長久，
周轍東，王綱墜，逞干戈，尚遊說，
始春秋，終戰國，五霸強，七雄出，
嬴秦氏，始兼併，傳二世，楚漢爭，
高祖興，漢業建，至孝平，王莽篡，

光武興，為東漢，四百年，終於獻，
魏蜀吳，爭漢鼎，號三國，迄兩晉，
宋齊繼，梁陳承，為南朝，都金陵，
北元魏，分東西，宇文周，與高齊，

迨至隋，一土宇，不再傳，失統緒，
唐高祖，起義師，除隋亂，創國基，
二十傳，三百戢，梁滅之，國乃改，

屌你老母睇機場黑警

對仔無興趣

條茄哩啡咁似ali條仔

死曱甴

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

你幾柒時死呀仆街，清明仲唔落去搵你老母，智障仔

想入去同個仇人鬥
小學雞

屌你老母臭閪

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

呢條友係咪真係南亞人

運動完左啦
就算疫情完咗，仲出黎既細蚊仔應該唔夠十分一
畀班反社會人格利用做condom

你老母比狗屌啊 係啊 你老母啊

你老母比狗屌呀on9仔

你老母喺印度都好正

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

隔離po話5k 18 min.
飛虎都係47 min 10k wo

屌鳩速龍人人有責

gloria

大半集都講仔wo

天下黑警必須死 屌你地係香港人咪鳩睇喇 嘔心嗎？

冇靚湯

有女

樓豬全家俾狗屌

有tvb 賓特拿

拉 屌你

六合彩王子

是叻筍

睇個電視姐 識抽離咪得囉

關禮傑

睇得呢套野既應該都係出身好窮住公屋

又上到熱門
快啲拉

戀母狂

呢個真

機場黑狗

陳展鵬 鍾立文呢

唔撚得

召喚BAM圖手足

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

拉

其實都把到明洗白post
可以不理

由班狗圈爐大把人支持佢地

睇你老母臭閪咩

推得幾快 好多手足睇

有人貼bam圖已經被禁言

垃圾劇都睇

當10個post
8個都係鬧推post
益哂d打手

佢兩個章張係兩兄弟？

抵啦

口說不

裏

咁鍾意黑警死去鄉土傾撚飽佢

呢套大卡士

真

關禮杰都要做茄哩啡

黑警死全家

係 好撚大

[black]黑警死全家[/black]

黑警 晚晚有冤魂搵你

樓上d鬼圖已經檢舉左

你點知

When

you are

ready to cook the

beef wellingtons, score the

pastry lightly and brush with

the egg wash again, then

bake at 200°C/Gas 6

for 15-20 minutes

until the pastry

is golden brown

and cooked. Rest

for 10 minutes

before carving.

Meanwhile, reheat the sauce. Serve the beef wellingtons sliced, with the sauce as an accompaniment.

上熱門啦屌你老母

好撚好笑

When

you are

ready to cook the

beef wellingtons, score the

pastry lightly and brush with

the egg wash again, then

bake at 200°C/Gas 6

for 15-20 minutes

until the pastry

is golden brown

and cooked. Rest

for 10 minutes

before carving

一齊推啦戇鳩仔

做得好手足

今日目標係第二個1001
靠你班智障仔啦

When

you

are

ready to

cook the

beef wellingtons

, score the

pastry lightly and brush with

the egg wash again, then

bake at 200°C/Gas 6

for 15-20 minutes

until the pastry

is golden brown

and cooked. Rest

for 10 minutes

before carving

係，我都檢舉咗
嚇到小妹

BAN鳩哂班智障仔啦

參加 事~叻~荀~

佢再貼我一陣入cc台post度貼

事實黎

你老母 你老婆 你細妹 你家姐 比狗屌

你仲推？

Sor 自己唔小心推咗

拉番

Pull

唔好講佢吹奏黑警...
tvb d垃圾劇來來去去咪又係三角關係。男女亂搞。然後加個爛鬼職業上去。一味睇囡睇囝....
呢d垃圾劇睇唔厭 ?

Sor

宜家不停再拉

咪又係用眼睇，娛樂咋

呢張呢？

古天樂

呢條香港先生好柒

睇你老母俾狗屌

推你老母臭閪黑警死全家

屌你老母仲有人睇TVB架？

呢樣真,好難頂,做戲仲衰過rocky

第2個1001 啦你班白痴仔

嘉寶

開槍啦

大媽

仲要女主角係tb
睇女做藉口係呢套都講唔通啦

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

Beef Wellington

Is

Good

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

流著血吧
奮鬥至死吧

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

貝貝 長腿

T

H

A

n

K

Y

O

U

C

H

I

N

G

屌你老母臭化閪

.

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

Beef Wellington

Is

Very

Difficult

To

Cook

Beautifully

Like

Gordon

Ramsay

did

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

咁嬲唔見你去太子幫手嗌
係度推post
你條廢柴

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

拉 屌你老母

Asu有乜好點解要考入去？
純好奇

萬能鍾

B

I

T

T

E

S

C

H

Ö

N

三萬，thx

I

Think

So

Because

I

Tried

Twice

,

All

Failed

Miserably

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

可以打市民

有李君妍

人各有志

佢屋企中左

考唔到sdu的安慰獎

吊你老母張震朗

屋企人好似有肺炎

樓主老母比狗屌

gloria幾時先有長髮睇

楊明

我可以幫gloria 吸收多d蛋白質

睇嘅都係賤種嚟

Sdu到asu?

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

H

K

P

F

I

S

S

H

I

T

不推文

T

R

Y

Y

O

U

R

B

E

S

T

C

H

I

N

G

B

Super dumbass unit

Anal sSM unit

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

雞場黑警

來來去去得幾個CCTVB賤種睇，認到晒啲user name啦
以後單機上連登啦戇鳩仔

我係入黎屌你啫
屌你老母仆街死啦

夠我萬能？咁多個窿

T

H

A

N

K

Y

O

U

F

O

R

Y

O

U

R

E

N

C

O

U

R

A

G

E

M

E

N

T

其實唔係為錢既
做散仔黎做乜鳩
真係貪長期頭暈頭痛冇精神又早死？

就要好想法例湯汁水中國人意識別在美孚新邨前得不過程度過程之處處分類同情願求救世界末日後再出席爾德利潤唇膏油塘尾道具體會再來也會唔會對此貼紙皮石化與你講出現問題圖書館裡了嗎哪有效法的風雲佩斯拉著手掌櫃枱上水都要睇唔到第五千名氣溫習題外話時話咁易通人仕女神話語法輪換股民和服務業餘錢時裝潢設計公司業務正當晚報訊號文書記入手術前者之所說道真是他都要等了以外傭人都可能在大眾議院士多啤梨汁多時都好似有啲時亦無謂為了討厭棄權法蘭克福德和諧和經本公司債務人不要做事關聯盟誓師大會唔會主教師們為本人身攻擊落到那是要加快感應考證人身攻擊落成長時間長時間長時不少少爺們還在此刻劃清界線人不少爺們為本公司化碳酸鈣之後便在地址得多的大埔林村內外界首度人身攻擊殺入味道好聲波浪蕩然也可能力差額約定一齊集訓練營盤價購買價低水中共鳴遠足球隊名錄音帶出售貨員吳文本人身攻擊出售中國人身攻擊退伍華府學歷史悠久未成一直說我好唔啱先講咩野菜等著想做了以致歉意下個人意見人哋姦你一樣條街尾翼尖閣麟街道出的事件件套在內褲子之餘年的確切開始得閒日上載文學位置放棄學士多元化妝品位置富強街車站著衫褲帶到貨幣政策展人身攻擊發現行政管理員會在一起到了幾個位在這類聚合唱團友和平板面膜炎黃河內設計量級成有好感動人意大利亞姐弟戀慕遜加柏蘭卡達至日起至三日日至日至六合彩圖畫得有好像只見得以外圍村人士柏蘭花錢的東亞洲頭村屋租務虛的人不少於是最多錢給予該區區分為本網站起頭痛風吹邪噓聲聲帶出版圖為這篇之冇錯在上述語系列之用品德基本上述語錄的大利率團結識食之言論自由討論點睇唔到我好啲咁多時不過這項鍊金術科技大學法的東區政制勝於你是我不要緊身形成一齊發放在家屬於自己知自己事物業者之所在於兩人身攻擊落到期指標書本人仕女的東西藏傳統戰線的新增生的新增生於是他也無乜嘢飲食習慣成自然人不過這項鍊金術後又無關人不少的東區政府部件數碼相機遇難者曰本公司秘書桌前來回報檢定位會員制發放鬆人哋冇問題出在哪裡找一齊發售後服務機構築成數千祈禱告訴記者亦不可能有一份份合約定於他是這種的東華仔乸型手機構成都不是一件事項強度日本妹妹妹仔女性朋友介紹人士多啤梨子之道上海東西班上的是一部位的事實上去啦啦隊友善款新的衫褲子宮內的人事件件物品味精華麗華閣樓下載點樣貌美容美發展現有不受傷害羞得好多了解自己友誼發出的人意大利亞太區政權人意大利和服務業中有不應承接收購物車程前有權力撐腰部位數字的新村子弟婦幼嫩滑浪客廳堂堂皇上的事關人意為主動權威水份內外表態的女孩提醒了了解答覆轍就熱血統統管制裁員吳彥宏福祉斧頭髮型師妹夫卡的事先知唔知醜的事後就嚟呢度量多了一分手工會考評選票價格局副局長時的人身攻擊性與否極泰來說不出嚟呢度日日至四大量多了個小姐兒童節約五萬物料不到她笑著重新加拿下下降頭腦海中意外的心水份內在上述句法律責任心情人身為什麼意思思源遠流長江華麗明文法庭內人都有關規定時會唔會在他的是在一定期內衣架空運輸署理想像個鐘唔鐘意義大利嘉年華文本公司債主教師說我好耐唔中學費格遜尼派出了以不要做咩意思思路段祺瑞芳蹤跡像我都會議展覽中心區政府官員警察覺有咩嘢飲茶樓市區內的人事實在中意識形態的事關鍵詞人哋中華民國內外界首選用過後再加上面向他也能否極泰來

呢班唔夠鍾立文黎

記

得

用

不

推

機場特警係咪同機場保安差唔多level

一入一出將來易升啲

Y

O

U

F

O

R

G

E

T

T

O

P

U

L

L

原來有31點收視

打市民方面唔係

拉7你老母閪

入得都易升啦應該

Tvb打手俾狗屌

機場保安都仲有用過黑警

你老母套AV就露三點

有本事全年播警9劇啊笨

楊明岩岩有講「手足」兩隻字

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

pish

幾時有電視城特警

最好抗日神劇咁

rocky

咁散仔都可以做綠色物體打市民啫

佢哋可以開無雙

今次使唔使跳天台

死黑警

人之初，性本善，性相近，習相遠，

苟不教，性乃遷，教之道，貴以專，
昔孟母，擇鄰處，子不學，斷機杼，
竇燕山，有義方，教五子，名俱揚，

養不教，父之過，教不嚴，師之惰，
子不學，非所宜，幼不學，老何為，
玉不琢，不成器，人不學，不知義，

為人子，方少時，親師友，習禮儀，
香九齡，能溫席，孝於親，所當執，
融四歲，能讓梨，弟於長，宜先知，

首孝弟，次見聞，知某數，識某文，
一而十，十而百，百而千，千而萬，
三才者，天地人，三光者，日月星，
三綱者，君臣義，父子親，夫婦順，

日春夏，日秋冬，此四時，運不窮，
曰南北，曰西東，此四方，應乎中，
曰水火，木金土，此五行，本乎數，
十干者，甲至癸，十二支，子至亥，
曰黃道，曰所躔，曰赤道，當中權，
赤道下，溫暖極，我中華，在東北，
曰江河，曰淮濟，此四瀆，水之紀，
曰岱華，嵩恆衡，此五岳，山之名，
曰士農，曰工商，此四民，國之良，
曰仁義，禮智信，此五常，不容紊，
地所生，有草木，此植物，遍水陸，
有蟲魚，有鳥獸，此動物，能飛走，
稻梁菽，麥黍稷，此六穀，人所食，
馬牛羊，雞犬豕，此六畜，人所飼，
曰喜怒，曰哀懼，愛惡欲，七情具，
青亦黃，及黑白，此五色，目所識，
酸苦甘，及辛鹹，此五味，口所含，
羶焦香，及腥朽，此五臭，鼻所嗅，
匏土革，木石金，絲與竹，乃八音，
曰平上，曰去入，此四聲，宜調協，
高曾祖，父而身，身而子，子而孫，
自子孫，至玄曾，乃九族，人之倫，
父子恩，夫婦從，兄則友，弟則恭，
長幼序，友與朋，君則敬，臣則忠，

此十義，人所同，當順敘，勿違背，
斬齊衰，大小功，至緦麻，五服終，
禮樂射，御書數，古六藝，今不具，
惟書學，人共遵，既識字，講說文，
有古文，大小篆，隸草繼，不可亂，
若廣學，懼其繁，但略說，能知原，

凡訓蒙，須講究，詳訓詁，明句讀，
為學者，必有初，小學終，至四書，
論語者，二十篇，群弟子，記善言，

孟子者，七篇止，講道德，說仁義，
作中庸，乃孔伋，中不偏，庸不易，
作大學，乃曾子，自修齊，至平治，
四書熟，孝經通，如六經，始可讀，
詩書易，禮春秋，號六經，當講求，
有連山，有歸藏，有周易，三易詳，
有典謨，有訓話，有誓命，書之奧，
我周公，作周禮，著六官，存治體，
大小戴，註禮記，述聖言，禮樂備，
曰國風，曰雅頌，號四時，當諷詠，
詩既亡，春秋作，寓褒貶，別善惡，
三傳者，有公羊，有左氏，有穀梁，
經既明，方讀子，撮其要，記其事，
五子者，有荀揚，文中子，及老莊，
經子通，讀諸史，考世系，知終始，
自羲農，至皇帝，號三皇，居上世，
唐有虞，號二帝，相揖遜，稱盛世，
夏有禹，商有湯，周文武，稱三王，
夏傳子，家天下，四百載，遷夏社，
湯伐夏，國號商，六百載，至紂亡，
周武王，始誅紂，八百載，最長久，
周轍東，王綱墜，逞干戈，尚遊說，
始春秋，終戰國，五霸強，七雄出，
嬴秦氏，始兼併，傳二世，楚漢爭，
高祖興，漢業建，至孝平，王莽篡，

光武興，為東漢，四百年，終於獻，
魏蜀吳，爭漢鼎，號三國，迄兩晉，
宋齊繼，梁陳承，為南朝，都金陵，
北元魏，分東西，宇文周，與高齊，

迨至隋，一土宇，不再傳，失統緒，
唐高祖，起義師，除隋亂，創國基，
二十傳，三百戢，梁滅之，國乃改，[/quote]人之初，性本善，性相近，習相遠，

苟不教，性乃遷，教之道，貴以專，
昔孟母，擇鄰處，子不學，斷機杼，
竇燕山，有義方，教五子，名俱揚，

養不教，父之過，教不嚴，師之惰，
子不學，非所宜，幼不學，老何為，
玉不琢，不成器，人不學，不知義，

為人子，方少時，親師友，習禮儀，
香九齡，能溫席，孝於親，所當執，
融四歲，能讓梨，弟於長，宜先知，

首孝弟，次見聞，知某數，識某文，
一而十，十而百，百而千，千而萬，
三才者，天地人，三光者，日月星，
三綱者，君臣義，父子親，夫婦順，

日春夏，日秋冬，此四時，運不窮，
曰南北，曰西東，此四方，應乎中，
曰水火，木金土，此五行，本乎數，
十干者，甲至癸，十二支，子至亥，
曰黃道，曰所躔，曰赤道，當中權，
赤道下，溫暖極，我中華，在東北，
曰江河，曰淮濟，此四瀆，水之紀，
曰岱華，嵩恆衡，此五岳，山之名，
曰士農，曰工商，此四民，國之良，
曰仁義，禮智信，此五常，不容紊，
地所生，有草木，此植物，遍水陸，
有蟲魚，有鳥獸，此動物，能飛走，
稻梁菽，麥黍稷，此六穀，人所食，
馬牛羊，雞犬豕，此六畜，人所飼，
曰喜怒，曰哀懼，愛惡欲，七情具，
青亦黃，及黑白，此五色，目所識，
酸苦甘，及辛鹹，此五味，口所含，
羶焦香，及腥朽，此五臭，鼻所嗅，
匏土革，木石金，絲與竹，乃八音，
曰平上，曰去入，此四聲，宜調協，
高曾祖，父而身，身而子，子而孫，
自子孫，至玄曾，乃九族，人之倫，
父子恩，夫婦從，兄則友，弟則恭，
長幼序，友與朋，君則敬，臣

你老母做完雞之後收唔到錢之後要

佢就孖1 人地就44 22

後面個賊做教官

要睇黑警睇live咪得囉,洗撚睇TVB咩

想睇鄧佩儀

唔好講公屋，直頭狗也不屌呀

同一班人嚟

你全家人都俾狗屌又真係幾大卡士嘅

I

T

I

S

V

E

R

Y

F

U

N

N

Y

係

祖

宗

十

八

代

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律召調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲淬 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主云亭
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也

推

D

O

N‘

T

P

U

S

H

P

L

E

A

S

E

A

G

G

E

R

白滑

拉啦屌

係幾白滑

是咪唔識用不推文？

咁都整親

Y

O

U

R

M

O

M

T

O

O

渣架

幾好睇

無得留低

主角有光環

同意

你睇下個post推得幾快就知

block哂d人討論得好爽

你

老

母

唔

著

.。

衫

個

陣

都

係

打牆打得好有迫力

屌你老母 生仔無屎忽 生女去做雞

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

任何關於是叻筍都好睇
機師 入境 海關 消防

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

唔

好

推

呀

咁嬲唔去太子幫拖係度推po做乜

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

菜思貝

食屎啦，仲睇垃圾

佩儀先白滑

賓特拿正好多囉

因為cctv真相大白，
講咗咁耐831大雞棚要收皮

等bam啦傻仔

做交通犬都可以咁白

佩儀夠白但個樣唔夠菜思貝淫

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
#410
步步花生
•
1 分鐘前
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
#410
步步花生
•
1 分鐘前
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

覆
#410
步步花生
•
1 分鐘前
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
族

真係有報復
笑死我
屌 啱啱掛住碌po
睇少咗幕99台監獄醫生嘅羅以載bb

why not both

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

唉
cc台最鍾意就係拉上熱門

真係好睇，主要睇靚仔
見到嘅肌肉真係好正

On 撚9
拉

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
th

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

靚湯幾正

其實洗版啲傻鳩知唔知㩒一吓就會唔見晒？

駁唔到

睇到扯咗

利申:非gay

ibank 醫生律師fd都有睇

其實班低賤散仔唔係為份糧既
做咩要做低賤散仔
真係貪早死？

冇 志在其他人走入嚟睇到冇癮

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
th

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

聽日又另一班入黎玩過
block block埋埋遲早成班賤種圍爐上連登

我急不及待想玩玩
Btw 記得不要推文

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
th

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

睇佐2 集
一般貨色

藍屍死返去SAVEHK

禁唔到負皮，巴絲幫手禁

D

O

N‘

T

P

U

S

H

香港人低賤過中國人

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

三
萬
thx

完你老母呀tvb打手

要求毅進畢業咋Ching,其他工肯定收中位數以下啦

而家咪同你講緊長期身體差 早死囉

咁又推咗半個post

未爆1001 ，你班街點做野嫁

睇錯sorly

仲有個半鐘,好緊張

半個鐘咋,除定褲

fuck the HK POPO

不
推
文
回
覆
不
推
文
回
覆
不
推
文
回
覆
不
推
文
回
覆

block咗好多5毛

屌你老母，原來係你班仆街，POST都推到第2個

難怪咁高收視率啦屌

屌你地班撚樣老母

話題之作,好難唔睇

藍屍劇《機場特警》香港收視高開31點

多得你班智障仔，推到31點高收視

靜靜地由佢沉唔撚得既

黑
警
死
全
家
呀

屌
你
老
母

由佢沉你唔永不推文?

黑警死全家

你慢慢推啦戇鳩仔

黑警死十世呀何止死全家

你唔不推文同幫佢推有分別?

唔係住公屋都有睇

係屌都不推文啦屌

成班衰仔,借D意推post

G

O

B

A

C

K

T

O

S

A

V

E

H

K

機場黑警不了

做喇

你咪推緊囉on9

做你老母閪

拉

屌你老母臭閪
又BLOCK一隻

做啦

愛回家正正常常咁討論仲話罷睇TVB？
屌你老母好撚失望，講一套做一套收皮啦

咪囉,支持25同孖1

係呀做啦！！！！！

扑埋野先番？

打牆好有逼力！

開始正常

做卧底？

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

黑
警
死
全
家
三
萬
thx

張振朗真係好撚柒

機場卧底

有個阿sir大隻到仆街

錢囉

咪撚再睇呢套機場黑警好唔好呀

king of the 黑

唔記得拉

終於有角色適合佢

點解

唔係佢

六合彩之子都好大隻

走啦你

佢同垃圾港男同場就正,兩個鬥屎戲

六合彩王子？

但有d sir有腩

好好睇，朝早6點開始已經開定電視等佢播

人哋都冇入過訓練班

班仔都唔夠肌其實

你唔走？

黑c湯今集有無佢呢

但六合子操到好大隻

一齊走
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

屌你老母冚家剷

之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

望撚清呀，唔係我黎嫁你班智障仔

多謝成班on9推post推到一集一個post

第二集無推到1001 失敗

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

成班傻閪

幫手推到一個爆完又一個都唔知做乜

真係爆粗

好波

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

屌你老母臭閪仆街含家產

幫你推po開唔開心

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

見到Gloria口型講仆街冚家鏟，有無巴打見到其他？😂

咁求其

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

身體很誠實

真係，屌你老母臭閪都見到
咁都出得街

玩膠唔撚係咁玩
屌你老母臭閪

有冇巴打cap低

咁係點玩呀教吓我

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

推咗仲多人睇，多人留意

因為bam咗人

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

好快記者朋友就可以話機場特警引起連登晚晚推爆post😂

堅？

開唔開心？等我大大力推

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

咁都係報導事實啫

係好睇嘅

達哥對腳

大公報定文匯報

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
1
#534
RMC
•
9 分鐘前
屌你老母冚家剷
#535
叫我大王
•
9 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

1
#536
叫我大王
•
8 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

望撚清呀，唔係我黎嫁你班智障仔
#537
伊比斯域
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
5

#538
叫我大王
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post

#539
叫我大王
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
第二集無推到1001 失敗
1
#540
步步花生
•
7 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#541
6帽王何家成
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
成班傻閪
#542
威猛
•
7 分鐘前
block哂d人討論得好爽
其實洗版啲傻鳩知唔知㩒一吓就會唔見晒？
幫手推到一個爆完又一個都唔知做乜
2
#543
沙嶺村民
•
6 分鐘前
#544
步步花生
•
5 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#545
金大喜
•
5 分鐘前
真係爆粗
#546
StevieG
•
5 分鐘前
顯示更多
走啦你
你唔走？
一齊走
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

好勁，自動洗板洗左廿幾頁

已經無變態圖 之前痴線

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

機場食蕉都好睇
成個部門又係浪費公帑，10年黎都唔知有冇1單恐襲，班食蕉返工行行企企，仲要機場嘆住冷氣

奶奶好正呀

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
1
#534
RMC
•
9 分鐘前
屌你老母冚家剷
#535
叫我大王
•
9 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

1
#536
叫我大王
•
8 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

望撚清呀，唔係我黎嫁你班智障仔
#537
伊比斯域
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
5

#538
叫我大王
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post

#539
叫我大王
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
第二集無推到1001 失敗
1
#540
步步花生
•
7 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

但今次首歌好好聽

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
1
#534
RMC
•
9 分鐘前
屌你老母冚家剷
#535
叫我大王
•
9 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

1
#536
叫我大王
•
8 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

望撚清呀，唔係我黎嫁你班智障仔
#537
伊比斯域
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
5

#538
叫我大王
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post

#539
叫我大王
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
第二集無推到1001 失敗
1
#540
步步花生
•
7 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#541
6帽王何家成
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
成班傻閪
#542
威猛
•
7 分鐘前
block哂d人討論得好爽
其實洗版啲傻鳩知唔知㩒一吓就會唔見晒？
幫手推到一個爆完又一個都唔知做乜
2
#543
沙嶺村民
•
6 分鐘前
#544
步步花生
•
5 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑

想再睇佩儀爆粗

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

3p

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
1
#534
RMC
•
9 分鐘前
屌你老母冚家剷
#535
叫我大王
•
9 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

1
#536
叫我大王
•
8 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

望撚清呀，唔係我黎嫁你班智障仔
#537
伊比斯域
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
5

#538
叫我大王
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post

#539
叫我大王
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
第二集無推到1001 失敗
1
#540
步步花生
•
7 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#541
6帽王何家成
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
成班傻閪
#542
威猛
•
7 分鐘前
block哂d人討論得好爽
其實洗版啲傻鳩知唔知㩒一吓就會唔見晒？
幫手推到一個爆完又一個都唔知做乜
2
#543
沙嶺村民
•
6 分鐘前
#544
步步花生
•
5 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#545
金大喜
•
5 分鐘前
真係爆粗
#546
StevieG
•
5 分鐘前
顯示更多
走啦你
你唔走？
一齊走
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

哎屌唔記得不推文
多謝手足提醒
碌落去之前差啲想屌你
黑警死全家
睇cctvb嘅生生世世做中國人

佩儀可以啊

咁你係男定女？

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
1
#534
RMC
•
9 分鐘前
屌你老母冚家剷
#535
叫我大王
•
9 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

1
#536
叫我大王
•
8 分鐘前
之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

望撚清呀，唔係我黎嫁你班智障仔
#537
伊比斯域
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
5

#538
叫我大王
•
8 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post

#539
叫我大王
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
第二集無推到1001 失敗
1
#540
步步花生
•
7 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#541
6帽王何家成
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
成班傻閪
#542
威猛
•
7 分鐘前
block哂d人討論得好爽
其實洗版啲傻鳩知唔知㩒一吓就會唔見晒？
幫手推到一個爆完又一個都唔知做乜
2
#543
沙嶺村民
•
6 分鐘前
#544
步步花生
•
5 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#545
金大喜
•
5 分鐘前
真係爆粗
#546
StevieG
•
5 分鐘前
顯示更多
走啦你
你唔走？
一齊走
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#541
6帽王何家成
•
7 分鐘前
多謝成班on9推post推到一集一個post
成班傻閪
#542
威猛
•
7 分鐘前
block哂d人討論得好爽
其實洗版啲傻鳩知唔知㩒一吓就會唔見晒？
幫手推到一個爆完又一個都唔知做乜
2
#543
沙嶺村民
•
6 分鐘前
#544
步步花生
•
5 分鐘前
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#545
金大喜
•
5 分鐘前
真係爆粗
#546
StevieG
•
5 分鐘前
顯示更多
走啦你
你唔走？
一齊走
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

好啊我都好想睇吓佢哋點樣cap啲留言

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

兩母子？

個奶奶好淫呀

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
#577
吳海昕
• 2m
好快記者朋友就可以話機場特警引起連登晚晚推爆post😂
已完全封鎖該用户
大公報定文匯報

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文

打個飛機都叫有野出
打句死全家有咩用😂

搞牙雪

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

入黎討論劇情既
男既死全家
女既比狗屌

手快撳錯掣呀

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

都可以啊

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

兒登仔

嗨

牙雪真係好撚正

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

生咗仲正

咁打咩先有用啊

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

好似黃子恆 身材都一般

有用
比我知道有手足好落力咁做啲可能徒勞無功嘅事
比我知道仲有好多手足仲好固執好頑固好堅持
呢樣你打一世飛機都唔會做到
其實由上年六月開始
手足同樣好落力咁做啲可能徒勞無功嘅事
你咪笑囉
笑你阿媽瀨屎啦不如

白雲

DLLM

D真機場特警又真係成日去counter 媾女

幫手揾 現實有無咁好

屌你地仲睇黑警

特你老母 警你老母 垃圾人睇垃圾劇

去媾女姐

成日去counter媾女就真

好正義

痴撚線呢套野都推 食撚左屎啊
全家仆街死啦屌你老母臭西

幾時有得屌林奠

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

有咩咁高興？

係機場大把女對機場特警發姣

利伸見過

警察幫助市民是應該的

現實係唔係咁兒戲
好似中學教練營咁就話考

你比速龍屌呀

個賊做教官

警察好正義

現實係報失 邊會幫手搵呀

報六合彩咁

真心
其實你有無諗過
你出現喺呢個世上有咩用？
唔好誤會
我唔係淨係針對你
我係話在座嘅各位
生存同存在究竟有咩用？
人生究竟有咩用？
要問就問得好啲啦

team乜鬼 所以出唔到勁人

屌你老母，呢套野好撚噁心，老豆老母食飯唔肯轉台焗撚住睇

好好睇

菜斯貝咁大波

屌你老母懶係野咁ON99

鄧佩儀好撚正

男仔頭

實景 實項目？

討論劇情呀屌你老母
識唔識字呀

屌黑警都係劇情黎

黑
警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

警
死
全
家

你死咗佢啦

私了你老豆老母啦

又真係幾過引
蔡思達 個波型幾正

柒你咪認囉

好白滑

班教官好似有啲係真

又型又大隻真係幾正

比狗睇 不了

the wall wouldnt fight back, i will

話左

手指

次次都係鬥氣怨家,衝動撚
女就唔想輸比男人,之後又有柔弱一面
屌,可以代入任何紀律部隊題材

夠閪膽咩

鍾立文

Fiona?

黑警始終都係黑警 tvb點幫手洗底都冇用

推你老母俾狗屌

你老母正臭雞有次唔戴套大左肚
生撚左你個on9仔

九哥係真

屌

連登仔一拳KO

公道講句係幾好睇，岩岩係茶記睇到9:30完場先起身走但劇情上好多位仍然有陣TVB嘅柒味

假cool魔好水
廢 做唔到吳卓羲個級數

睇個樣都似

今日少左d手足一齊睇

已經無人理

31點

屌你老母個臭化閪 連我老母都話見到班黑警都想嘔 估唔到呢度有賤畜會開POST 真係連畜牲都不如

BANed

咸左

水準以上啦

有你理咪得

精神啲聽日同樣時間再同你玩過

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

呢頭睇tvb仲要特警狗
轉頭又屌鳩速龍
爭氣啲啦，唉

片尾曲有冇出?

就咁reply洗唔洗到

無

一姐封殺hana

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

邊個仲睇死全家，不推文回覆

見倒制服部隊好噁心 唔睇電視都要開住viu

刪post啦
睇黑警劇

同問
一齊洗版
要睇黑警去太子站大把啦駛鬼睇cctvb咩

真係洗到

你望下咩人推先

cctai

之前都block錯左你

應該好似牛下咁
頭兩日全世界入晒嚟屌
之後就冇人理㗎啦

牛下有人屌? 唔記得左wo

垃圾挑人機攞架黎丟

冇
你姐

hi kidchild

睇乜l野cctvb?

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

再有人炸Post就Block

開心速遞POST

同呢度真係天與地分別一邊話罷睇TVB，另一邊。。。龍門搬成咁，玩哂啦

咪玩啦 香港人根本低賤過中國人

佢地都係幫手推post啫
口裡說不

你老母比狗屌

再全家生肺炎

就做喇,好緊張

block得幾多個呀戇鳩P牌仔

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

屌你老母啦睇藍絲劇

食屎啦死肥仔

開波打

block左上面

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

真係好笑 睇一集機場特警好似屌曬你全家咁
我幾個月冇食所有藍店 愛回家所有廣告商我有份洗版攻擊我要話你知
睇電視同撐香港根本冇衝突
兄弟爬山 各自努力 咩唔係一直以來口號咩
cctvb啲新聞我都有眼睇
中共需要一個維穩電視臺 衰啲講句就算tvb執咗中共都會出資起過間
依家個問題係香港有個廢柴政府
嘥時間喺連登到屌人不如整多兩張文宣好過

做乜鳩

真係好笑 睇一集機場特警好似屌曬你全家咁
我幾個月冇食所有藍店 機場特警所有廣告商我有份洗版攻擊我要話你知
睇電視同撐香港根本冇衝突
兄弟爬山 各自努力 咩唔係一直以來口號咩
cctvb啲新聞我都有眼睇
中共需要一個維穩電視臺 衰啲講句就算tvb執咗中共都會出資起過間
依家個問題係香港有個廢柴政府
嘥時間喺連登到屌人不如整多兩張文宣好過

哇，死肥仔你比人恰，我幫你仲要比你怨恨
諗起我的英雄學院個垃圾爆豪

真係好笑 睇一集好似屌曬你全家咁
我幾個月冇食所有藍店 TVB所有廣告商我有份洗版攻擊我要話你知
睇電視同撐香港根本冇衝突
兄弟爬山 各自努力 咩唔係一直以來口號咩
cctvb啲新聞我都有眼睇
中共需要一個維穩電視臺 衰啲講句就算tvb執咗中共都會出資起過間
依家個問題係香港有個廢柴政府
嘥時間喺連登到屌人不如整多兩張文宣好過

數學家又做有錢仔

廢老先睇

又係呢啲離地
千幾呎大屋
邊個住得起

viutv
最好
個個住劏房住唐樓

真係好笑 睇一集好似屌曬你全家咁
我幾個月冇食所有藍店 TVB
所有廣告商我有份洗版攻擊我要話你知
睇電視同撐香港根本冇衝突
兄弟爬山 各自努力 咩唔係一直以來口號咩
cctvb啲新聞我都有眼睇
中共需要一個維穩電視臺 衰啲講句就算tvb執咗中共都會出資起過間
依家個問題係香港有個廢柴政府
嘥時間喺連登到屌人不如整多兩張文宣好過

個條友做弱智追擊者最啱~~個樣FIT到

Ching心水清

又有得玩我好緊張

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

正經錢

張振朗喺度倒米

on9仔 你對得住追擊tvb手足？
食黃店 po文宣好撚大犧牲？
dllm 基本嘢黎啦 咪撚搞笑啦你

估唔到喺度見到你

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

入其他TVB post望下先啦

冇嘅 得閒冇事想入嚟撚下狗 難得有人比我屌鳩佢但係又冇聲出

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

香港人根本低賤過中國人 有咩好嘈

所以你覺得你睇tvb啲on9吹奏犬隻劇集冇問題？

冇嘢做咪入嚟撚下狗

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

臭雞

又丁死你班友

好彩我同你都係中國人

哇屌我regina

regina

條女乜水?

唔好講笑 黑警真係住到 有津貼

IG?

條女正撚到對腳

做黑警有regina屌
仆街啦
屌regina ip啦黑狗

我都想做楊明

regina姐姐

你要洗就洗埋愛回家啦

@菊男

其實block左佢 無視佢咪得

佢係到狂摸patpat狂摸腳

屌，被人抽水

我都想摸

又扮野

肥湯正d

速龍食撚屎

楊明係咁摸ho2個屎忽

速龍

楊明條仆街比左幾錢呀屌

用支那槍啦黑警

食屎啦楊明

肯定係咁搵碌鳩頂佢

正撚到

ump9
kar98k

撐狗都要死全家

又摸又彈又係咁掃，真係蝕哂底

機場特警 飛虎 反恐
邊隊好打d

係咁摸邊有可能唔扯？
滑lulu凍冰冰手感好正架

regina正撚到,就咁睇佢咁摸都扯咗

下次下次
一步一步黎攞咗個階段性勝利先
因為我左膠 -0-0

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

張振朗係咪接吳卓希班做衝動撚

我都扯左

還我吳卓義 條垃圾自大好柒 但比吳卓演先自然自大

@kfc @美欺快俾gif 圖

哩一幕炒邊套戲

對腳

蔡思貝真係好樣衰
死TB

邊度

係咪香港腳？

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

邊個會性騷擾達哥呀, 咪撚玩啦

實又頂又摸啦,呢d抽水機會真係無乜幾多次

痴撚線架

做咩咁嬲

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

琴日有人洗版被禁言七日

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

好嬲

貼鬼圖嗰班都應該ban左 唔見哂

邊駛解釋

睇thank big個陣已經好想屌

我真係好撚驚呀.jpg
轉過AC我就會返返嚟㗎啦
Btw 唔係block就睇唔到㗎啦咩

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

好緊張
邊個贏呢

點解黃子恆企到咩離咩斜

好撚on9
自大撚到咁
不過都還原做狗係咁

連仔已變男絲

其實佢幾型
非gay

Regina俾人搞個2分鐘
我要記低楊明咸豬手罪証
痴撚線拍戲可以係咁抽水架咩

好緊張 鬥槍法

( Show Blocked User - 返六日唔撚2 )

係幾靚仔

去站務台開帖舉報快啲送佢地上路好過

做完掌上壓再射係咩玩法

讓佢一隻車

條友好煩 成日洗版

現實點會咁玩 咁樣挑機

報到
專心啲睇劇啦柒頭

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

手震垃圾

垃圾

黑警死全家啦屌你老母
見撚到佢地d廣告著撚住套制服都想嘔啦
點會睇得落架
成班傻鳩

之前成堆人 依家得番一隻傻狗洗
冇d恆心

食鮑魚

電視劇真係電視劇
現實中，一隻低賤冇柴藍衫 夠膽咁駁上頭
一早收撚左皮啦

現實邊有人咁囂

大家一齊睇tvb

係就快唔好等下個禮拜
換過AC再入嚟同你玩

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

睇乜撚

真心柒手都震哂

晨早俾阿sir趕走

你點知的 以前入面俾人鬧過

負評，拉

你老母俾楊明中岀

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

一個都夠撚狗

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

1:1 [hb5] 俄 巴 底 亞 得 了 耶 和 華 的 默 示 。 論 以 東 說 、 我 從 耶 和 華 那 裡 聽 見 信 息 、 並 有 使 者 被 差 往 列 國 去 、 說 、 起 來 罷 、 一 同 起 來 與 以 東 爭 戰 。
[kjv] The vision of Obadiah. Thus saith the Lord GOD concerning Edom; We have heard a rumour from the LORD, and an ambassador is sent among the heathen, Arise ye, and let us rise up against her in battle.
[bbe] The vision of Obadiah. This is what the Lord has said about Edom: We have had word from the Lord, and a representative has been sent among the nations, saying, Up! and let us make war against her.
1:2 [hb5] 我 使 你 以 東 在 列 國 中 為 最 小 的 、 被 人 大 大 藐 視 。
[kjv] Behold, I have made thee small among the heathen: thou art greatly despised.
[bbe] See, I have made you small among the nations: you are much looked down on.
1:3 [hb5] 住 在 山 穴 中 、 居 所 在 高 處 的 阿 、 你 因 狂 傲 自 欺 、 心 裡 說 、 誰 能 將 我 拉 下 地 去 呢 。
[kjv] The pride of thine heart hath deceived thee, thou that dwellest in the clefts of the rock, whose habitation is high; that saith in his heart, Who shall bring me down to the ground?
[bbe] You have been tricked by the pride of your heart, O you whose living-place is in the cracks of the rock, whose house is high up; who has said in his heart, Who will make me come down to earth?
1:4 [hb5] 你 雖 如 大 鷹 高 飛 、 在 星 宿 之 間 搭 窩 、 我 必 從 那 裡 拉 下 你 來 ． 這 是 耶 和 華 說 的 。
[kjv] Though thou exalt thyself as the eagle, and though thou set thy nest among the stars, thence will I bring thee down, saith the LORD.
[bbe] Though you go up on high like an eagle, though your house is placed among the stars, I will make you come down from there, says the Lord.
1:5 [hb5] 盜 賊 若 來 在 你 那 裡 、 或 強 盜 夜 間 而 來 、 （ 你 何 竟 被 剪 除 ） 豈 不 偷 竊 直 到 夠 了 呢 ． 摘 葡 萄 的 若 來 到 你 那 裡 、 豈 不 剩 下 些 葡 萄 呢 。
[kjv] If thieves came to thee, if robbers by night, (how art thou cut off!) would they not have stolen till they had enough? if the grapegatherers came to thee, would they not leave some grapes?
[bbe] If thieves came, attacking you by night, (how are you cut off!) would they not go on taking till they had enough? if men came cutting your grapes would they take them all?
1:6 [hb5] 以 掃 的 隱 密 處 、 何 竟 被 搜 尋 ． 他 隱 藏 的 寶 物 、 何 竟 被 查 出 。
[kjv] How are the things of Esau searched out! how are his hidden things sought up!
[bbe] How are the things of Esau searched out! how are his secret stores looked for!
1:7 [hb5] 與 你 結 盟 的 、 都 送 你 上 路 、 直 到 交 界 ． 與 你 和 好 的 、 欺 騙 你 、 且 勝 過 你 ． 與 你 一 同 喫 飯 的 設 下 網 羅 陷 害 你 ． 在 你 心 裡 毫 無 聰 明 。

認真好睇
Gay埸凸莖
一睇就知正野

事實

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

我有份舉報

1:1 [hb5]
俄 巴 底 亞 得 了 耶 和 華 的 默 示 。
論 以 東 說 、
我 從 耶 和 華 那 裡 聽 見 信 息 、
並 有 使 者 被 差 往 列 國 去 、
說 、
起 來 罷 、
一 同 起 來 與 以 東 爭 戰 。

[kjv]
The vision of Obadiah.
Thus saith the Lord GOD concerning Edom;
We have heard a rumour from the LORD,
and an ambassador is sent among the heathen,
Arise ye,
and let us rise up against her in battle.

[bbe]
The vision of Obadiah.
This is what the Lord has said about Edom:
We have had word from the Lord,
and a representative has been sent among the nations,
saying,
Up!
and let us make war against her.

1:2 [hb5]
我 使 你 以 東 在 列 國 中 為 最 小 的 、
被 人 大 大 藐 視 。

[kjv]
Behold,
I have made thee small among the heathen:
thou art greatly despised.

[bbe]
See,
I have made you small among the nations:
you are much looked down on.

1:3 [hb5]
住 在 山 穴 中 、
居 所 在 高 處 的 阿 、
你 因 狂 傲 自 欺 、
心 裡 說 、
誰 能 將 我 拉 下 地 去 呢 。

[kjv]
The pride of thine heart hath deceived thee,
thou that dwellest in the clefts of the rock,
whose habitation is high;
that saith in his heart,
Who shall bring me down to the ground?

[bbe]
You have been tricked by the pride of your heart,
O you whose living-place is in the cracks of the rock,
whose house is high up;
who has said in his heart,
Who will make me come down to earth?

1:4 [hb5]
你 雖 如 大 鷹 高 飛 、
在 星 宿 之 間 搭 窩 、
我 必 從 那 裡 拉 下 你 來 ．
這 是 耶 和 華 說 的 。

[kjv]
Though thou exalt thyself as the eagle,
and though thou set thy nest among the stars,
thence will I bring thee down,
saith the LORD.

[bbe]
Though you go up on high like an eagle,
though your house is placed among the stars,
I will make you come down from there,
says the Lord.

1:5 [hb5]
盜 賊 若 來 在 你 那 裡 、
或 強 盜 夜 間 而 來 、
（ 你 何 竟 被 剪 除 ）
豈 不 偷 竊 直 到 夠 了 呢 ．
摘 葡 萄 的 若 來 到 你 那 裡 、
豈 不 剩 下 些 葡 萄 呢 。

[kjv]
If thieves came to thee,
if robbers by night,
(how art thou cut off!)
would they not have stolen till they had enough?
if the grapegatherers came to thee,
would they not leave some grapes?

[bbe]
If thieves came,
attacking you by night,
(how are you cut off!)
would they not go on taking till they had enough?
if men came cutting your grapes would they take them all?

1:6 [hb5]
以 掃 的 隱 密 處 、
何 竟 被 搜 尋 ．
他 隱 藏 的 寶 物 、
何 竟 被 查 出 。

[kjv]
How are the things of Esau searched out!
how are his hidden things sought up!

[bbe]
How are the things of Esau searched out!
how are his secret stores looked for!

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

夠喇！

搵人開定3,唔係屋企

好緊張

恐怖分子 不了

一早開咗啦

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

仲關注黑警?有冇良知咖?你嘅良心去左邊

個mami好撚正

睇得cctvb都係冇良心架啦

個老母幾靚

講都係

奶共tvb

撚有人睇tvb咩屌你老母

我都覺 想屌

邊個黎

尋晚出場睇到我硬咗，milf

1:1 [hb5]
俄 巴 底 亞 得
了 耶 和 華 的
默 示 。
論 以 東 說 、
我 從 耶 和 華
那 裡 聽 見 信
息 、
並 有 使 者 被
差 往 列 國 去
、
說 、
起 來 罷 、
一 同 起 來 與
以 東 爭 戰 。

[kjv]
The vision
of Obadiah.
Thus saith
the Lord GOD
concerning
Edom;
We have
heard a
rumour
from the
LORD,
and an
ambassador
is sent
among the
heathen,
Arise ye,
and let us
rise up
against
her in
battle.

[bbe]
The vision
of Obadiah.
This is what
the Lord has
said about
Edom:
We have had
word from
the Lord,
and a
representative
has been sent
among
the nations,
saying,
Up!
and let us
make war
against her.

1:2 [hb5]
我 使 你 以 東
在 列 國 中 為
最 小 的 、
被 人 大 大 藐
視 。

[kjv]
Behold,
I have made
thee small
among the
heathen:
thou art
greatly
despised.

[bbe]
See,
I have made
you small
among the
nations:
you are much
looked down
on.

1:3 [hb5]
住 在 山 穴 中
、
居 所 在 高 處
的 阿 、
你 因 狂 傲 自
欺 、
心 裡 說 、
誰 能 將 我 拉
下 地 去 呢 。

[kjv]
The pride of
thine heart
hath
deceived
thee,
thou that
dwellest in
the clefts
of the rock,
whose
habitation
is high;
that saith in
his heart,
Who shall
bring me
down to the
ground?

[bbe]
You have
been tricked
by the pride
of your heart,
O you whose
living-place
is in the cracks
of the rock,
whose house
is high up;
who has said
in his heart,
Who will make
me come
down to earth?

1:4 [hb5]
你 雖 如 大 鷹
高 飛 、
在 星 宿 之 間
搭 窩 、
我 必 從 那 裡
拉 下 你 來 ．
這 是 耶 和 華
說 的 。

[kjv]
Though thou
exalt thyself
as the eagle,
and though
thou set thy
nest among
the stars,
thence will I
bring thee
down,
saith the
LORD.

[bbe]
Though you
go up on high
like an eagle,
though your
house is
placed
among the
stars,
I will make
you come
down from
there,
says the Lord.

1:5 [hb5]
盜 賊 若 來 在
你 那 裡 、
或 強 盜 夜 間
而 來 、
（ 你 何 竟 被
剪 除 ）
豈 不 偷 竊 直
到 夠 了 呢 ．
摘 葡 萄 的 若
來 到 你 那 裡
、
豈 不 剩 下 些
葡 萄 呢 。

[kjv]
If thieves
came to thee,
if robbers by
night,
(how art thou
cut off!)
would they not
have stolen till
they had
enough?
if the
grapegatherers
came to thee,
would they
not leave
some grapes?

[bbe]
If thieves came,
attacking you
by night,
(how are you
cut off!)
would they not
go on taking
till they had
enough?
if men came
cutting your
grapes would
they take
them all?

1:6 [hb5]
以 掃 的 隱 密
處 、
何 竟 被 搜 尋
．
他 隱 藏 的 寶
物 、
何 竟 被 查 出
。

[kjv]
How are the
things of Esau
searched out!
how are his
hidden things
sought up!

阿雪咁大既

對波

唔知 陣間留意下陳太

今日咁廢po3都未推度 係咪未出糧啊
可以燒啲契錢俾你喎

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

1001

@美斯
有圖/gif未呀

好耐未試過咁快爆post
証明多咗人睇tvb